還我利君雅 唔係罷睇RTHK

仲未fact check
不過2日冇見到佢了

還我利君雅！

一人一封讚揚信去港台

????
關rthk咩事

黑警記者會終於講返句人話

你真係唔識架喎

問完都係唔撚答

尖銳唔撚比? cls?
咁駛乜記者? 警犬自己出新聞稿算啦

Ace係唔可以成日出

還我利君雅

狗會單方面blacklist RTHK
唔等於RTHK自我審查
可能真係我唔識

推

係咪已經連續兩日冇見到利君雅？

有人話佢比rthk ban左

即係...

雪藏？放假？解雇？

損害新聞自由
違反基本法
不過事旦啦班友都當啲法係死嫁啦

仆街 淆底警畜

唔俾入？
好嚴重指控

其實已經每日收緊幾萬封讚利君雅架啦
已經係關利君雅事既post都有講左唔會炒佢
識RTHK高層每日係咁收mail同電話已經好困擾
唔會冷藏唔會解僱啊

樓上講ban左根本流料

加上post上既意思係講緊警方唔俾RTHK用利君雅喎？
你罷睇RTHK做咩事？？？